Procedural:

Proyecto de William e Ismael

- Al iniciar se va generando el terreno, te genera distintas zonas.
- En la zona de lagos te genera patitos
- En la zona de nieve te genera pinguinos
- Si le das al SPACE te genera hacia la derecha el terreno
- La camara no estaba del todo terminada
- Al ir avanzando borra el terreno que dejes detras para no sobrecargar el ordenador

